有冇識人真係賭波發達？

發達好似誇張左，財政自由好d
齊賭波一個月win 3幾萬夠生活有冇？

你諗吓有冇可能吖？

上年輸10萬。

今年輸到而家⋯8萬到。

唔捐錢馬會點做善事

有

但佢唔賭波

C.Paul

香港馬會 好難贏佢錢
有時出面 開0.5 盤
佢開0.5/1 球
和波 輸半都唔比

佢係跟大圍 再過濾
贏緊盤 唔開 角球唔開

唔好話贏 拉返暈 贏既都無

趁未洗濕隻腳 千奇唔好諗

要賭波搵食都唔賭馬會

其實係有可能，不過佢地冇出聲o者

贏左40萬 唔洗兩個星期輸返50

唔好set target
平注 唔好場場賭 輸左唔好急住賭d垃圾波
窮撚唔好賭欖
一個月幾千就得 但發達就唔好諗

有，當年某位球星賭波，賭賭下變左踢波，之後就發左達

贏係過程，倒輸係結果

反反覆覆

有 上左車

絕大部份人都係輸，唔排除有人係會贏
但長賭落去係一定輸
你係要覺得自己係被選中嘅細路，可以贏返莊，咁你即係重注買一隊贏率只有5%嘅球隊。

做莊收外圍發達就有

當年分別用一萬買左
KC哥同李嘉誠 會員Plan

依家唔駛做狗
已係半山 買左十座別墅

真係有人贏錢，有同事50萬本，年年都索 20 萬以上，淨係買 2串1, 比曬d 紀錄我睇，就係唔肯講d 注碼，買乜盤，話如果個個都知道點買，佢驚斷條後路，吊佢老尾

一定有

識人有貼士,但佢本身家人係某上市公司主席+做公務員,間唔中有先有貼士,見佢2000->500000

肯定有啦 唔識個d垃圾先會話冇可能

有，姓馬叫會